fresh grad有咩求職伏title

我先
Marketing assistant 跑數 企街
Wealth trainee assistant manager development MT program 特別a字頭既 保險狗

仲有無咩其他

Account manager

有咩問題

wealth planning 個d

資產管理

推

relationship manager

Property officer

engineer

Graduate trainee / assistant officer / senior officer
同一個job ad出哂三個title果啲工

Investments consultant

即係倫敦金或者保險的sales

Teacher

IANG welcome

Business development

assistant officer =打雜
換燈膽 整影印機

project executive
或者job title 乜都加個executive或coordinator响尾，打雜機會極大

想慳錢姐

笑死見過有人以為係accounting manager

其實都係最junior嗰隻湊客

唔應該當係grade,當係工種就好合理🤣manage account咪account manager,通常manage現有account先用呢個名，唔係湊客既話通常叫翻sales executive

有Admin 字眼

啱啱出嚟做嘢不嬲都係由打雜開始做 唔通一開始就俾個m位你？

Assistant quantity surveyor

其實private bank/ asset management 個啲都係寫資產管理

認同

project executive 係個好vague既title，試過有同事係嗎個tiitle但做shipping

CEO 見到千祈唔好做啊屌

Graduate trainee

你識唔識分 accounting 同account?

hsbc graduate trainees

只有management trainee 才

如果我唔識分點會咁樣講
你識唔識閱讀理解？

睇reply就知呢度真係好多fresh grad

吓 初中生都做得掂既工 有咩咁伏

Environmental supervisor

AIA

ad hoc tasks

正工

Graduate Engineer

小小錢都慳
Headhunt 就話啫
但如果係正常嘅公司都要做到咁cheap...
個待遇都唔見得好得去邊

Title 呢啲你唔會知伏唔伏
但間公司嘅處事手法伏唔伏同你之前入左間公司
呢間公司伏唔伏有莫大關係

例如 會 whatsapp 約你見工 (即係之後都會返工 收工都whatsapp你）
仲有
打比你約interview 但係又唔send email confirm
多數都好伏

點解啊？

金融公司請文員
去到叫你做金融狗

真係會咩咁啱聽日in金融文員

會
唔信你咪去in

即係做sales

graduate assistant, accountant...etc (Experienced)

in完真的保險狗
又話請櫃枱